{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120890",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더함한우골"
    },
    "text": "ダハム韓牛骨\\n\nソウル永登浦区堂山洞3街457\\n\nソウル市永登浦区永登浦区役所駅近くに位置する韓牛グルメ店''ダハム韓牛コル''は、韓国料理の生肉/ロースを提供しています。 当レストランは毎日11:00から22:00まで営業しており、15:00から17:00までは準備時間として利用されています。 プラスハンウゴルは年中無休で運営されており、室内は72席の広い空間で構成されています。 ここは韓牛に味と趣を添えて高級感を誇る韓牛グルメ店です。 室内インテリアはすっきりと洗練された雰囲気を演出するため、座席の高さを高く設定してプライベートな空間を設けました。 メインメニューには韓牛Tボーンステーキとドライエイジング技法を用いて熟成させた韓牛、一般的な韓牛焼きなどがあり、すべての韓牛メニューは1等級以上の最上級の肉のみ提供しています。 また、ヘネタンや味噌鍋などのランチメニューも用意されています。 ザハム韓牛骨は韓牛を味わうことができる最上の場所で、ソウル市永登浦区近くで韓牛専門店を探しているならぜひおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダハム韓牛コルはどこにありますか？",
            "answer": "ダハム韓牛コルはソウル永登浦区堂山洞3街457にあります。"
        },
        {
            "question": "ダハム韓牛コルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダハム韓牛コルは毎日11:00から22:00まで営業しています。ただし、15:00から17:00までは準備時間となっております。"
        },
        {
            "question": "ダハム韓牛コルは何席の座席がありますか？",
            "answer": "ダハム韓牛コルには72席の広い空間があります。"
        },
        {
            "question": "ダハム韓牛コルのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ダハム韓牛コルのメインメニューには韓牛Tボーンステーキや熟成させた韓牛、一般的な韓牛焼きなどがあります。また、ヘネタンや味噌鍋などのランチメニューも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ダハム韓牛コルは韓牛を提供していますか？",
            "answer": "はい、ダハム韓牛コルは韓牛を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダハム韓牛コルは高級感のある店ですか？",
            "answer": "はい、ダハム韓牛コルは韓牛に味と趣を添えて高級感を誇る韓牛グルメ店です。"
        },
        {
            "question": "ダハム韓牛コルは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ダハム韓牛コルは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ダハム韓牛コルはソウル市永登浦区役所駅から近いですか？",
            "answer": "はい、ダハム韓牛コルはソウル市永登浦区役所駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダハム韓牛コルの店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ダハム韓牛コルの店内はすっきりと洗練された雰囲気で、座席の高さが高く設定されてプライベートな空間があります。"
        },
        {
            "question": "ダハム韓牛コルは韓牛専門店ですか？",
            "answer": "はい、ダハム韓牛コルは韓牛専門店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 435
    }
}